（中國移動）求解答！

小妹 過18歲啦
話說呢 到依家個電話號碼都用屋企人個名登記既
我想問呢
可唔可以轉自己名 電話費唔變架？
又要啲咩手續搞？

要住址證明
好撚煩，一般要月結單，但通常都唔會有
要3個月內由香港公司、政府、銀行寄比你既信
信封要有你名、地址、近呢3個月既日期(信既內容有都得，好似係)
帶埋你屋企人去、你地身分證
大約係咁

帶你地址證明，雙方身份證同埋號碼持有人去門市

去門市問下啦，其他唔知，但號碼一定可以keep

可以轉名 不過要contract完 好似係

好似係會重簽合約，之前享用既優惠會冇哂，佢哋無得直接轉，一係等完約。